［有圖］板燒雞腿飽凱旋歸來

得一日咋屌你老味